想買部長焦大光圈傻瓜機，請高手推介

買部1DX + 400mm 2.8(都唔夠長就一係1200mm 5.6)
用P mode

nikon p900如何

唔想出換鏡機

(認真)其實唔知你影乜有咩要求比唔到意見你
點知你係咪想影對面陳太個女換衫

影d遠少少既野便可

10米又係遠少少...對面海又係遠少少....冥王星又係遠少少...
你打算影嘅嘢會唔會郁?甚至會唔會郁得好快？
會係影室外定室內？ 咩budget?

起碼都講下呢啲先搵到你合適嘅機啦大佬

四五千左右，有500mm 左右焦距
光圈最好2.8 - 6.×左右

Sony HX400V, Sony個防震應該好啲.
反正呢個價位高啲都係1/3.2" sensor 畫質唔會有大分別
HX400V 對焦都ok快。我係Sony Store撚過下.

若果真係想要畫質好啲，一係比多啲(around 7k) 搵下有無人放
RX10 III, 1吋sensor 畫質會比其他同類型DC仔好.

hx400v都ok, 衰在冇得反mon

Rx10iii無懸念

咪撚戇鳩啦

呢部out budget

rx10iii

pan記冇人講???

反mon 影遠野定近野

睇佢答嚟答去都冇重點，唔通真係買嚟影對面屋條女換衫

笑死

Iphone 7 plus